"Geewhillikins," zeg ik, "Maar wat doet de rest?"
"We ain't got no Tijd om de moeite over," zegt hij; "we graven in zoals alle git-out."
"Well, anyway," zeg ik, "wat is _sommige_?
What's sinopel?"
"sinopel--sinopel is--_u_ hoeft te weten wat een sinopel is.
Ik zal hem laten zien hoe het toen hij krijgt."
"Shucks, Tom," Ik zei: "Ik denk dat je misschien vertellen een persoon.
Wat is een bar sinister?"
"Oh, dat weet ik niet.
Maar hij heeft het.
